[Dse]大家口試喺邊個埸考

話說我報荃灣區 跟住口試派左我去天水圍考

好近姐

同路人 遠到仆街

港島區

當年派翻去自己學校

信義中學
完全唔知邊度黎

葵青去屯門

培英

南區

我都係去呢間

我都係

69m天盛苑落
過對面商場條馬路 再行入去條村
到時跟住人行就係啦

荃灣派大圍

你幾號考

我5月12日 英文oral

我3月15先派左呢間on9野
5月12英文佢派左荃官比我

我住大埔，佢叫我去柴灣考吔

荃灣何傳耀
利申 2017dser

無呢間
我好多都係姚連生孝

中文Oral 青衣
英文 石籬

住葵涌

住大圍派大圍

喇沙

邊間

石籬 派邊間

好近姐 有小巴到 廿分鐘唔洗

南區多數培英考

有無人19/5 協同

咁遲

3月17 鄧英喜
5月11 協同
btw 我觀塘區派到唔知邊到 完全唔識路

有冇人知咩伯特利中學點去

南屯門官立中學

巴打係？

未知
學校都仲未派

伯特利
利申唔識去

石籬唔係得保祿有做英文oral咩

自修生係咪同中6一齊考？

當然啦

會派到咁遠咖咩
試過有fd派男拔 嚇到佢仆街

未收到但應該派北區
唉

聖約瑟英文中學

真心唔知

建議如果怕遲到嘅話就西鐵站C出口
行入商場喺係七仔隔離嗰條行人通道落去一間小學度
在喺隔離嗰條小徑行過去
利申圍城撚
巴打加油
利申。元朗考

元朗西鐵站有錦繡村巴NR 93
好似話入大閘之後兩個站落車行過去

利申連續四日喺呢間學校考
仲有係隔離個巴膠post抄出來

派返自己學校考

當年觀塘去小西灣

Btw果度係區內出咗名嘅Band 3來
10個有8個係南亞
剩低嗰兩個係MK

咁好